# Егор Свириденко DE-12
___
Учусь на 4 курсе БГУИР, параллельно прохожу MADE на DE трэке. Работаю в ITechArt в качестве Big Data Engineer. 
* Немного знаю C++. Язык поддерживает много парадигм. Можно писать как в ООП стиле, так и почти что в функциональном(в языке есть lambda функции). В языке статическая типизация, что позволяет избежать ошибок (при правильном коде) типизации. 
 ___
* Знаю  Python. В языке динамическая типизация и всё является объектом. Можно писать в ООП стиле, можно в функциональном. Есть много функциональных штук, типа list comprehension, map()/reduce(). Все функции являются first class citizens. То есть функции можно передавать как параметры, а также возвращать из результата выполнения другой функции. 
 В Python duck-typing - это концепция, связанная с динамической типизацией, где тип или класс объекта не так важны, как методы, которые он определяет. Когда мы используем утиную типизацию, мы не смотрим на типы данных вообще. Мы смотрим на методы, которые определяет объект. 
#####

>  "If it walks like a duck and it quacks like a duck, then it must be a
> duck"

